---
title: "Pot à Vélo"
publishdate: 2019-01-17T23:16:55+01:00
author: "Hervé Laurent"
date: 2019-01-18
lieu: Pub "Au Bureau", 40 av. Louis Sallenave, Pau
horaire: 18h
tags:
header: pot.jpg
---

Pour bien commencer l'année et bien finir la semaine, nous vous convions à un apéro
Pot à Vélo ce vendredi 18 janvier. Retrouvons-nous à partir de 18h au pub "Au 
Bureau", avenue Louis Sallenave, près du centre E. Leclerc Université, au pied 
des nouvelles pistes aménagées à l'occasion des travaux du BHNS Fébus.

<!--more-->

Trinquons en parlant vélo, itinéraires et aménagements, vacances à vélo, 
vélotaf et actualités cycladines. Adhérents Pau à Vélo comme simples 
sympathisants, tout le monde est bienvenu à ce moment de convivialité.
C'est aussi l'occasion de partager quelques brochures sur le déplacements à 
vélo, et de récupérer un gilets jaunes à l'effigie de l'association pour les 
nouveaux adhérents qui veulent briller sur le bitume en cette saison hivernale.